請問新一代互含聯盟係咪 獌-熱 兩隊狗西同樣16強出局

兩隊都以為自己會出線 兩隊都柒到核爆
兩隊都潛撚曬水